係時候醒

時間久了 天空灰了 回不去了
才驟然醒覺
想念是一種病
治不好 活不下去

用盡僅餘的尊嚴
用盡全力抓緊衣袖
乞求卑微的一撇眼角
郤被冷淡的漠視與嬉笑

人去了 樓空了 心淡了
才驟然醒悟
真心是一枚禁藥
忍著痛掏空送人
破碎只需一秒鐘

硬心腸是最佳良藥
他很想你 你不想他 他更想你
很好
至少不用再哭得
死去活來

我仲未醒

一切生活如常
只係要扮作沒有你 我的天空然跟大眾一樣